\begin{frame}
    \frametitle{\alt<2->{Pourquoi le maillot du vainqueur du Tour de France
    est-il jaune ?}{}} \framesubtitle{\currentname}
    \begin{uncoverenv}<2->
    \begin{enumerate}[A.]
        \item Pour rappeler la couleur de la médaille d'or
        \item \textbf<3->{C'est la couleur du journal qui a créé l'épreuve}
        \item C'est pour permettre aux photographes de bien le voir
    \end{enumerate}
    \end{uncoverenv}
    \begin{uncoverenv}<4->
        Le Tour de France a été créé en 1903 d’après une idée du journal
        \emph{L’Auto}, imprimé sur des pages jaunes. Ce n’est qu’en 1919 que
        les organisateurs décident d’instaurer le fameux maillot.
    \end{uncoverenv}
\end{frame}
